發覺啲kpop妹妹仔開始大個女越黎越正

有娜真真啲女人味出晒黎勁正牙美都開始緊
呢種睇住佢地大嘅感覺好正

接受唔到自己由睇姐姐變成睇妹妹

負皮走人 898

呢個算唔算

Zoa呢

你逆齡？

我等緊佢大個

好似仲未開始成長

未開始大已經想吊..

未開始大仲係好緊

拜登：而家咪係最佳食用期囉傻仔

YUU哥真係心理變態

邊個嚟

Ella Gross

真真而家好撚癲下

真•拜登: 你都痴撚線，咁大個食乜𨳍，唔夠幼

你好能癲

是
10歲樓上都唔愛

等睇3歲合法性交年齡